藍絲發起投訴公正既何俊堯法官

藍絲發起要投訴公正既何俊堯法官，我哋一於都一齊投訴，膠化成件事，唔好俾藍絲得逞 (請細閱下文及附件內容)

P.S. (1) 切勿冒認其他人，以免干犯偽造虛假文書罪名；(2) 無須簽名；(3) 一定要郵寄。

「我是爱国爱党的人士，认为何君尧执叶律师的弟弟何俊尧法官在审官时非常不公道，希望司法机构不让他审与反送中相关的案件。早前仇栩欣一案中，他竟然骂警察，说他们大话冚大话。香港警察都是忠诚勇毅的，他们止暴制乱是很辛苦的，就像光头刘Sir他多么英勇，爆爆Sir也留了不少血，还听说要被迫割包皮，真是很辛苦﹗何君尧是爱国爱党的人士，怎么他弟弟何俊尧会不相信警察呢？他应该百份百相信警察﹗

我有理由相信何俊尧跟黄之锋和周庭一样，都是在美国受过训练的﹗他不相信警察、不爱党﹗所以我认为他不应该再审与反送中相关的案件，那些案件应该给何君尧审﹗」

膠你老母化
佢會照當你係投訴

哩啲膠投訴佢笑完就算架啦